認真問句，cat girl 最近還好嗎？

幾個月都唔見佢上水，係咪死撚咗？

搞緊全民造星唔得閒咋

你老母就死左左

我講緊佢喎

好掛住佢啲live
好想睇佢鯨吞芝士腸+餃子

佢咁懶邊會自己拍完再自己剪

直播有冇開先

自己做 重新學過剪片 自己拍片囉 實有人支持 加油

阿Ken 點

早排係慈雲山見到她跑步

Up

之後仲生唔生存到

條路有無事

有冇瘦咗

變慈雲地

果陣影唔切近鏡 ,都係坦克車身型

竟然有圖
不過佢肯郁都係好事嚟

又話跑步傷膝頭

佢都做運動

佢既live係十分之好睇，特別日本live

唯有Catgirl同林婷先有直播喺酒店瞓覺嘅本事...

識撚剪片咩佢

條肥婆3失都幾撚慘，呢啲撚樣出邊都冇人請

屌你

cg 阿ken 1拍兩散

去左屌timo屎眼

等陣幫你去信漁農署問一問

慈雲山俾佢跑完都變咗慈雲道

無左阿ken 篤唯有自己郁

學緊拍攝剪片

懷念Catgirl了

大家咪撚口賤

自從有個女仔地鐵俾人偷拍 佢幫左個女仔後

就覺得佢夠勇又真性情 又夠黃

呢個post好臭

跑緊上火葬場？

真性情又真係幾真嘅

笑到抖唔到氣

啱
十分欣賞佢嘅真性情
希望有機會再見一次

唔識拍了

唔好吹水啦屌😅😅😅

佢本身工作係同特殊需要小朋友有關㗎喎
好耐之前又著住社工學聯嘅衫拍片

老實講佢咁嘅外表邊個請😅😅😅

你要以貌取人都無辦法

屌你老母咪撚扮大愛左膠